# 事件：mail_center 信件寄送塞車
## 發生時間：2020-06-03 11:00 - 15:30
## 錯誤內容

* 3/18 的變更：Event refactor，導致部分自動發信無法正常寄出(僅有 subscribe 會寄送)
* 5/17 的變更：修復部分自動發信(survey, tips, expired)
* 5/24 的變更：自動發信全部失效
* 6/3 手動重送：產生 12 萬份的信件，造成其他信件無法正常寄出

## 影響範圍：

* 該時間內發出的信件，延遲到 15:30 後才陸續寄出
* apple sign in 無法正常運作

## 短期處置

* 處理程序提高至 25
* not_valid 時間範圍縮短成一週前到三天前 (原為一月前到三天前)

## 長期處置

* 自動發信改為較低優先權的佇列，避免影響到系統信件
* 設置監控：信件佇列超過 10,000 時 Alarm
* 設置監控：信件佇列超過 30,000 時 Error
